［冇圖］點樣爲之串過馬撚？

目測超過20cm

早前於沙圈見到有一匹賽駒有不尋常的舉動，究竟什麼事引致這匹「高時運」忽然產生雄馬反應，原來這段時間開始，馬匹之間已經陸續開始會發情，繼而進入繁殖季節，大概5至6月期間就為繁殖旺季，世界各地的產駒有機會誕下新一批優質小馬，為各馬主競逐將來的大賽。

Bam

想同大震撼生馬仔？冇問題！存入兩球表示誠意